# Mq

Компонент, имплементирующий поддержку медиа запросов в шаблонах.
Рендерит внутренние компоненты/разметку исходя из соответствия условиям запроса.
Для `query` используется window.matchMedia с полифиллом для IE9.
Можно использовать кастомные запросы из `src/mq/mq.json`, например `--small`.
Пока браузеры не поддерживают CSS4 Media Queries, поддержка тач-событий определяется через `touch`.

```javascript
import Mq from 'arui-feather/src/mq/mq';
```




## Props


| Prop  | Тип  | По-умолчанию | Обязательный | Описание |
| ----- | ---- | ------------ | ------------ |----------|
| query | String |  |  | Медиа запрос |
| touch | Boolean |  |  | Запрос на поддержку тач-событий |
| onMatchChange | Function |  |  | Обработчик изменений в совпадении запросов |











